★假如中大蝗蟲團遇上辮子姑娘，會點？

車軌亡魂 化身辮子女鬼

究竟辮子姑娘是何方神聖？何故會在中大校園出沒？

有傳那位姑娘原為一名束幵辮子的中大女生，因不堪被男友拋棄，於校園內上吊自縊，自此，事發地點附近開始傳出有束辮女鬼出沒，專嚇男生！

另一版本則和內地偷渡客有關：話說六、七十年代，不少內地人偷渡來港，部分人匿藏於往來廣州與九龍的火車上，待到叅後便跳車逃走，一位內地姑娘有樣學樣，於某月某夜在馬料水跳車，殊不知在跳車一刻，她頭上的辮子被車廂的隙縫卡住，可憐那位姑娘的辮子、頭皮、臉皮被一併扯掉，當場慘死。

由於死得冤枉，有傳那位辮子姑娘的魂魄一直徘徊在中大校園，陰魂不散……

老子甚麼鬼都不信！

Why so late still 9up?
No need work today?

碌斷佢條辮

廢老：move ! Slave ! Non stop 搬貨！